毛孟靜：又要懷疑咁多汽油彈到底喺邊度黎

Claudia Mo/毛孟靜
· 2 hrs ·

北京之前真係以為香港「民意逆轉」咗
#建制蛆蟲會贏區選
就鞏固我一直的想法 #警察攻打中大理大，確係故意喺選舉前引發製造暴力嚟 #嚇香港人（之謂旨暴製亂）
#又要懷疑咁多汽油彈到底喺邊度黎
—————-
#眾新聞 //帕爾馬（James Palmer）在〈Hong Kongers Break Beijing's Delusions of Victory／港人打破了北京的勝利幻想〉的文章說，他問了中國官媒旗艦英文《中國日報》、《環球時報》英文版、中共機關報《人民日報》的外籍及本地編輯和新聞工作者，這些隱名的人士表示，每一份報章，在11月24日香港區議會選舉之前，假定建制派大勝的稿件已經交給編輯（at each paper, copy was filed to editors the night before the Nov. 24 elections assuming a strong victory for the establishment）。他說他在2009年至2016年擔任《環球時報》編輯七年，「從未見過類似事件要事先寫好稿件」（never saw copy filed ahead of time for similar events）。//

係咪又係曲

唔係曲 前線手足講得好清楚

捉少陣鬼 好唔撚好

廢文 拉

媽媽

唔係捉鬼
之前警謊幾次講幾千個汽油彈
應該有報大數

唔係話分化

班尊貴嘅議員麻煩留返係議會抗爭

做返國際戰線

提供下法律支援

適當嘅時候出黎支援下

街頭抗爭嘅野都係交比手足做啦

睇得出佢經過個件事後

今次已經改變左諗法

佢係講緊啲藍屍懷疑
香港人閱讀理解係咪差到咁

佢想保護手足
1. 支那提供魔法
2. 班狗報大數抹黑

知道依個係佢嘅對外文宣，想保護手足，雖然我唔認同，同唔該唔好屈人哋

child登仔真係無改錯名

外國勢力，義大利運過黎。
cocktail梗係進口貨

D汽油由中石化果度黎。

中石化d劣質油，燒唔起

同藍絲講黑衣人係香港發掘到油田隨時都有人信

題外話 其實有幾難整 吹到有外國勢力教
藍屍係咪唔識用google

反而想知1967 點解連🍍都整到

嗰陣連google youtube都未出現

好大部分係大陸民兵

啲酒以箱計 真係有可能過千支

捉鬼中

11.28 (四) 香港人權與民主法案 感恩節集會

google同youtube對中共黎講都係外國勢力黎嫁